瞓咗冇睇，香港獨立咗未？

星期日都開工？ 唔辛苦咩？